[PS4/X1] Kingdom Hearts III TGS Trailer & 封面

正式封面

長版TGS Trailer

宜家已經放埋條片出黎，唔知到時d料會有幾爆

有Roxas

拎住過昔的回憶
封面仲有xion

唔知日版會唔會有英文字幕

雙刀roxas一試難忘

好齊人

TGS有試玩，玩得耐送T

東京ゲームショウ2018のソニー・インタラクティブエンタテインメントのブースにて、KINGDOM HEARTS Ⅲの試遊が決定！時間いっぱい遊んでくれた方には、野村哲也デザインのオリジナルTシャツをプレゼント！
#_KH

屌啦星，j死左

親自去tgs 中， 一定去硬kingdom heart 攤

roxas 好型

行貨有無限定訂

封面 13 個人

7光變13光

劇情已經冇曬印象
隻1.5+2.5又冇乜打過咁濟

睇到果3個朋友仔話要去Twilight Town 搵返Roxas...
真係好感動.
但, Roxas 其實係因為Sora 係KH1 時為左救Kairi 變成Heartless, 所產生的nobody, 而Sora 係KH2時都已經醒返了.
仲可以搵到Roxas 的嘛?

睇佢點寫

上2段PV講過
放ROXAS入數據世界,就要完整咁SCAN過ROXAS
宜家就係入去搏下搵唔搵到果D數據嘅BACKUP

trailer個度ventus好似下面個個好似係roxas唔係ven黎

呢幕真係痴線 睇嗰陣跟着axel一齊喊

Ven黎

應該唔同場景黎

屌對鞋

仲有條褲

‏已認證帳戶 @famitsu
42秒

PS4の『キングダム ハーツ III』の限定刻印モデルが数量限定で販売決定、本日（9月20日）より予約受け付け開始 …

呢部好似唔係PRO

唔係pro有啲難搞

之前SE果部就PRO
預備定食炒

amazon好貴

封面個鐘數字由1去到13唔係12....時針指住7分針指13

Poor Aqua.....唔知救唔救得番佢同Ventus

之前E3果陣PS FB PAGE話細定機詳情稍後公佈
都唔知係咪真係有

我想要果個3 figure 版..
係咪一定要日版先有?

你當係先啦
行版到宜家乜都未公佈過

好想要...
不過又覺得佢呢個版貴千幾蚊
應該要有埋本art book 仲好啲囉..

唔知有邊個ff角色會出場，xv好似都係野村做人設

Rikku個髮型成個ff15男主角咁

Trailer條條都咁爆
希望唔好整衰呢隻game
Btw 咁多個world連埋自己啲劇情 遊戲時間會唔會成200hrs

系統佢做得返pv啲嘢就唔會衰
故事都係收尾，出返晒舊角色寫得正正常常就ok

kh2每個世界行兩轉都係幾十個鐘，kh呢個模式好難上到100hrs

btw tgs再唔公佈riku kairi可控應該就無望，要全程用死sora

控多幾個角色就應該會再有唔同既劇情

其實封面嘅KEYBLADE持有人得KAIRI無有過模組
我就覺得好大機會個個都可控

可能得roxas嘅雙刀時間咁多
又或者挑戰mode之類

今日嘅stage

而新片入面有呢幕

可以點救aqua啊

9up
呢段打完就到TGS長版trailer sora拉aqua隻手果度

sora: 黑暗退散！